\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\noindent Celle: $32 bit = 4 byte$\\
\noindent Tabella delle pagine: $4 kbyte/elemento \rightarrow 2^{32} frame$\\
\noindent Frame: $4 kbyte = 2^{12} byte \rightarrow 2^{10} celle/frame$\\

\[
2^{32} frame \times \frac{2^{10} celle}{frame} = 2^{42} celle
\] Cioè circa 16 TB.\\

\noindent\begin{tabular}{cccc}
\cline{1-2}
\multicolumn{1}{|c|}{Page} &
\multicolumn{1}{c|}{Offset} && $\rightarrow 2^{22} pagine$\\
\cline{1-2}
$22 bit$ & $10 bit$ &&\\
\end{tabular}

\noindent Il problema è che che $2^{22} bit$ è molto di più che $4 byte$ e non è possibile allocare la tabella delle pagine in un singolo frame.

\end{document}
